同機坐係你隔離個阿伯突然因武肺死撚咗，你會同個空姐講乜？

唔該比多杯橙汁。

我可唔可以食埋佢個餐？

好驚好驚
即刻落機...唔好...唔好再留係架機度

好凍，攬住我

佢叫你問吓個阿伯先啦

仲有排鐘先到目的地，你跳降落傘啊？

個阿伯遺言就係畀個餐你食

佢同你講阿伯條屍仲微暖⋯⋯

是

咳咳咳，連登仔，咳咳，你同我人工呼吸，咳，我俾個餐你食，咳咳咳⋯⋯⋯

想打開機門保持空氣流通

冇需要

洗手丫

搬條友入去廁所，係架機度即場火化左佢

食唔食腸仔蛋？

無需要你機上死撚左？

掉佢出機倉

有冇杯麵？

好 攬住你一齊死

你呢個係咪巴士阿叔tone

仲以為阿叔俾人遺忘左

辣海鮮味Big版唔該

it's just dying

有$5000拎要唔要埋一份